代運職員唔肯俾關稅，貨件被當地海關扣留

應該點做

你自己柒

買左咩

正常

波衫。。

運入香港應該冇稅架喎，喺外國?
係既話自己同海關交錢啦

代運波衫開係硬件台

運左去台灣代運

歐美買衫運去台灣再運返香港

有冇得拆...

求教

前者可用網上操作??

唔係好明關稅，Amazon德國買手機，是但送去英國集運倉都冇事，今次唔知做乜鳩

英國未脫歐嘛

德國去英國，EU去EU，咪冇關稅

抵撚死，柒頭你點解要運去台灣代運，直接運黎香港咪好囉

英國未脫歐嘛
柒頭